有冇人成日表現到嘻皮笑臉玩世不恭咁，其實內心係承受緊好大壓力

是

不是你

XX老公

印仔package咁好有咩壓力

定延係

我是壓力師

非

我每日都承受緊常人難以想像既壓力

我幫她紓壓

我表現到好大壓力咁，但其實玩世不恭

你係白警

玩世師

比白警更大壓力

定延師

抵啦

我....
因為無錢 好壓力

重壓師

廢青師都好重壓

?

老母成日叫我搵parttime返
我fulltime未咁快開工就話我懶懶閒

岩岩畢業?

氣炸舒壓

又對號入座

是
今年畢業好撚慘
有工返都算係咁
好多同學做緊全職廢青師

我有老公